屌你班仆街唔好唔理World台

屌你班仆街仔 唔好掛住係其他台圍爐 World台要人
識英文/其他外語嘅唔該入去開post 做fact checked
唔識嘅就幫手推post啊 做冷氣軍師都要認真啲 屌曬你地
唔好比5毛佔領左World台

自推

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

唔好沉啊屌

1

2

3

4

可唔可以好似twitter咁
內置個google translate係到
咁咪唔洗整得咁辛苦

推到連仔見到

毒撚開post冇人理

廣東話再加網絡用語
應該唔係googoo translate搞得掂嘅野

其實有冇唔識中文既人黎睇.......

有=更加要大家幫手推post開post fact check
冇=係唔同平台宣傳有依個台嘅存在

唔好浪費一班巴絲係World台嘅努力

好過冇嘅
如果fc左嘅消息到時大家幫手打返 formal d